俾撚左好處你地啦，交啲人啦唔該

臨時演員都係演員，而家要交人，咪搵啲細既出黎囉，安家費又唔係唔比你地，導演一日未嗌cut你地都要演落去架